各位電腦大神可唔可以幫忙睇睇我新買部laptop既配置

話說black Friday 趁平買左部新機 $1200澳紙
但我打lol果陣 佢畫面唔係好順 時不時碎疾
想問下係咪graphic card 太屎？ 想問下有搭撐解救方法🙏🏻

打 Triple A緊係唔得啦

可唔可以詳細解釋下？

你有冇插火牛？

打機時插電開最高效能模式
再唔係就較低d畫質

有

較曬最高效能
低高畫質都一樣

Mx230 打lol應該冇問題

係唔係沒開垂直同步所以畫面撕裂

MX230 本身係入門卡，叫做好過用intel graphic. 你介唔介意講我知你玩咩Game

同埋如果你買gaming series 既機，應該買7000 series, 唔應該貪薄買呢類ultra book. 你問下dell有無得退啦，你買錯機

樓主咪講咗打lol

叫做高階文書機囉，呢啲主要賣點都係輕薄，如果要講可以理解為graphic card太屎，但正路屎得黎都夠LOL 60fps

I7 搭 MX230
但係都冇理由連lol都疾
你係咪肯定部機內涵同個spec list一樣

Lol Starcraft apex 都會碎疾

減價野好似無😭

咁可唔可以換張graphic card? 佢內容一樣呀

Lol佢玩到 但時不時碎疾囉

正常

屌我部inspiron 13 5391都係咁，明明有mx250，點知打lol都係一格格咁

其實lol要全程超順玩起碼要勁啲既gpu
1050以上差唔多
因為團戰既特效都幾多
唔好信連登仔內顯都夠玩

你既情況就降解像度啦 720p試下

下意識話俾我知有機會係nVIDIA optimus 問題

咁應該點做？ 我用GeForce experiences 開都係咁
我舊果部laptop仲屎過依部 反而無疾
所以我好迷

Power management 開番high performance 另外display card 開番長着。正常LOL同star craft 應該唔會lag

我覺得似係COU問題，你隻CPU base sequence 得1.3Ghz